有冇手足試過扮學生哥聊葵廣班賣書MK妹

今年勁誇張 有十幾檔咁多

聊完又點....

食

蓋清食開阿嬋？

目測16-18

佢地條仔就係一群當中
你小心D

年年都係同一班阿嬋嚟㗎喎

我D肌肉簡直完美

你括約肌肉唔完美

有暗示想開床單
但唔鳩理我

呢個場勁好炒...

約左個今晚去街
我今年16歲

師兄男仔都唔放過

尋日天橋果間比人淋紅油

咩事幹

果個mola達黎

個post少梗d嘢

原來你約左mola達

我老母係個到做緊😂

G

john吾john

想見盜清多啲

呢個真gay

又一戟老闆娘

拎外賣紙扮書單

都未reg科
點g要買咩書喎

你呢句野好似講咗三年

因為呢招真係用足三年都work

班mk妹唔識sm 邊好玩

傳說中嘅1蚊揸一次波

你阿叔就唔好走去嚇細路女啦

屌那星 我行過成班埋嚟問買唔買書

有咩售後服務

3舊水最多幫你出下火

都正啦

已經識左個食埋

星期六去下

手臂?

屌 3舊水 好似幾正

圖呢？

自己去行下啦

早排有人貼過啦, 自己睇

屌你老味
港女做雞 已經做到無孔不入
而家買書包出火

想扮mk妹含下啲學生哥

我陣間落去影比大家睇

又有學生妹食用

我上星期有去扮，但冇人理我

$300 唔包架
另外要加幾百蚊小費畀條女先有手作仔

TG 2和B 佢有好多貨

港女閪真係貼近樓價
300蚊連做咩都係一個謎
叫ptgf 又要幾千 #nosex
人地秦國靚女500包全身按摩加1Q

雞都有咁多花款
以前讀法律嘢學嗰D分類都包唔曬咁多種

有冇巴打有入面個we7?

我唔叫雞的 叫雞搵v92啦

蓋清真係蓋清，一個冇圖9up post都有咁多正皮

你group入面班囡約到？

咩group?

淫絲sp

我唔開group的，開group成班仔爭幾條女，d女會以為自己好矜貴

連登d毒撚食到？

我唔毒

啲咸濕post都有你份

咪扮啦 你著Nb o )

+300咋？

全白Air vapormax + 爛牛

300渣爆佢對波

發覺你呢排成日jer住我😤

ching溫柔啲好喎

比完300 係邊度服務?

後樓梯機會大啲

試過比mk妹問要唔要買書，
心諗係咪有教師用書先

引你留意

十鳩幾年前葵廣最出名五蚊揸波

葵廣四傑

後樓梯揸波 安迪傻西魔術 搶眼鏡 搶書單妹

搶眼鏡條撚樣有一期紅到好多人去葵廣朝聖

書包

黑社會撐腰

比左錢嫁

似點數多D喎

有埋電話 肯定邪骨場啦

拖地 300蚊粒鐘 推油

仲要後生 抵喎
抵過PTGF

圖還圖 字任佢up

真係咁樣既3k都有人出啦